【無失焦】警察 = 共產黨

而家港共政權得返最後一道防線就係黑警，如果最後黑警都唔能夠保護佢哋，人民就可以將佢推翻甚至重新定立制度。

唔好再講咩人民鬥人民，失焦論。